內向撚應該如何自處

利申：毒撚性格，對住陌生人完全做唔到自己
雖然身邊嘅人會主動搵我r水吹，但我都係一句起兩句止 次次都做話題終結者 又好怕悶親人（尤其係兩個人嘅時候）講野又會口窒+1999
點樣可以自然啲同人相處

睇錯內向撚如何破處

同自己相處

其實咁理解都得

我知方法
唔洗驚悶親人
就同佢dead air
你講完野佢唔應仲柒
利申:做唔到

個社會成日要人out going 又識sharing乜乜77就一定係定律？ 你就唔好因爲咁而覺得係自己既問題啦 有時講少啲廢話多啲深度思考仲好

Btw如果對方講你鍾意既話題你講唔講到？

利申： 好撚多野講

agger 毒撚應自處

連自己有興趣嘅話題都唔敢講太耐 驚人覺得煩同冇興趣
毒撚就係唸得太多

成日講完野比人無視
多數係因為太細聲

咁其實係唔岩key, 何必介懷

參考我們這一家唔記得邊集：
個高瘦太太無論人地講咩佢都會答人「咁咪幾好囉～」
或者你可以學下佢

其實可能係人地真係唔想理你

「啱啊」嗰啲

啱啊

冇必要覺得內向就係唔好嘅性格
我明白有好多人都係偏外向 但並唔代表外向至係好 邊個話多人就一定啱一定等於好？
學識接受自己同大部分人嘅唔同 唔洗刻意去迎合佢地
冇必要逼自己做唔喜歡嘅事
你叫個外向撚成個月唔好見人佢都辛苦啦係咪先

利申 生活得好好嘅內向撚

巴打多謝你 我自己都算係鐘意獨處嘅人，係有時驚人覺得我anti-social/唔理人 多謝你啊